揀火系小精靈嚟打道館真係好有問題

係咪先，小茂間道館有咩又唔係唔知，護主犬咩系架？火系吖嘛！仲有毒氣雙子又係，明唔明火系對毒系冇雙倍係冇用？仲有仲有就係佢隻水戰龜，比你有噴火龍都死啦。識唔識玩pokemon online架
不如老老實實揀返水系嚟打啦！